# This file is distributed under the same license as the django-cool package.
# 007gzs <007gzs@gmail.com>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: django-cool\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-17 08:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-04-03 10:34+0800\n"
"Last-Translator: 007gzs <007gzs@gmail.com>\n"
"Language-Team: 007gzs <007gzs@gmail.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\admin\admin.py:191
msgid "Page data has been updated, please modify and save again"
msgstr "頁面數據已經更新，請修改後重新保存"

#: .\admin\admin.py:225
msgid "[None]"
msgstr "[空]"

#: .\admin\admin.py:562
msgid "Related items"
msgstr "相關項"

#: .\admin\filters.py:205
#, python-format
msgid "Please select %(title)s"
msgstr "請選擇%(title)s"

#: .\apps.py:15
msgid "Django Cool"
msgstr ""

#: .\templates\cool\views\api_description.html:5
#: .\templates\cool\views\api_doc.md:25
msgid "Request Param :"
msgstr "請求參數："

#: .\templates\cool\views\api_description.html:9
#: .\templates\cool\views\api_doc.md:27
msgid "Field name"
msgstr "參數"

#: .\templates\cool\views\api_description.html:10
#: .\templates\cool\views\api_doc.md:27
msgid "Label"
msgstr "名稱"

#: .\templates\cool\views\api_description.html:11
#: .\templates\cool\views\api_doc.md:27
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: .\templates\cool\views\api_description.html:12
#: .\templates\cool\views\api_doc.md:27
msgid "Required"
msgstr "是否必填"

#: .\templates\cool\views\api_description.html:13
#: .\templates\cool\views\api_doc.md:27
msgid "Default value"
msgstr "默認值"

#: .\templates\cool\views\api_description.html:14
#: .\templates\cool\views\api_doc.md:27
msgid "Help text"
msgstr "說明"

#: .\templates\cool\views\api_description.html:15
#: .\templates\cool\views\api_doc.md:27
msgid "Field info"
msgstr "擴展信息"

#: .\templates\cool\views\api_description.html:32
#: .\templates\cool\views\api_doc.md:33
msgid "Response Info :"
msgstr "返回格式："

#: .\templates\cool\views\api_doc.md:3 .\views\utils.py:288
msgid "Api Document"
msgstr "接口文檔"

#: .\templates\cool\views\api_doc.md:5
msgid "Server Address"
msgstr "服務地址"

#: .\templates\cool\views\api_doc.md:9
msgid "Error Code List"
msgstr "錯誤碼列表"

#: .\templates\cool\views\api_doc.md:11
msgid "Tag"
msgstr "標識"

#: .\templates\cool\views\api_doc.md:11
msgid "Code"
msgstr "編碼"

#: .\templates\cool\views\api_doc.md:11
msgid "Desc"
msgstr "描述"

#: .\templates\cool\views\api_doc.md:17
msgid "Api List"
msgstr "接口列表"

#: .\templates\cool\views\api_doc.md:22
msgid "Request Api :"
msgstr "請求接口："

#: .\views\error_code.py:9
msgid "Success"
msgstr "返回成功"

#: .\views\error_code.py:11
msgid "Unknown Error"
msgstr "未知錯誤"

#: .\views\error_code.py:12
msgid "System Error"
msgstr "系統錯誤"

#: .\views\error_code.py:14
msgid "Bad Parameter Error"
msgstr "參數錯誤"

#: .\views\error_code.py:15
msgid "Bad Format Error"
msgstr "格式錯誤"

#: .\views\error_code.py:16
msgid "Permission Error"
msgstr "權限錯誤"

#: .\views\fields.py:62
#, python-brace-format
msgid "Expected a list of items but got type \"{input_type}\"."
msgstr "期望為壹個的列表，得到的類型是“{input_type}”。"

#: .\views\fields.py:63
#, python-brace-format
msgid "Expected a dictionary of items but got type \"{input_type}\"."
msgstr "期望為壹個的字典，得到的類型是“{input_type}”。"

#: .\views\fields.py:64
msgid "This list may not be empty."
msgstr "該列表不能為空。"

#: .\views\utils.py:92
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: .\views\utils.py:92
msgid "No"
msgstr "否"

#: .\views\view.py:115 .\views\view.py:135
msgid "Page number"
msgstr "頁碼"

#: .\views\view.py:117
#, python-format
msgid "Start with %(start)s"
msgstr "從 %(start)s 開始"

#: .\views\view.py:122 .\views\view.py:133
msgid "Page size"
msgstr "每頁條數"

#: .\views\view.py:136
msgid "Total page"
msgstr "總頁數"

#: .\views\view.py:137
msgid "Total data"
msgstr "數據總條數"
